呢個架妹把聲好好聽

春茶

邊個唱？

確定係佢？

ボーカル：オサム＆春茶